[燈神]100%的波

雷恩晉級
賓非加晉級

等一陣收$了

車9.5b 100%

見到你個名，買左對家

guned

收錢

支持

不了，雷恩失敗

雷恩我冇跟我，其他跟左

加油

森馬半客，純記錄

海登盤

gun

100%

巴黎fc win

半場aj仔wim

巴打你乜都跟

慕遜加柏盤
皇蘇盤

皇蘇4.5b

雷恩晉級❌
賓非加晉級✔️
車9.5b✔️
森馬半客，純記錄✔️
海登盤✔️
巴黎Fc w✔️
AJ仔半w❌
慕遜加柏盤❌
皇蘇盤❌
皇蘇4.5b✔️
得60%

第二回
阿度斯維盤

11點請問覺得點 下盤好唔好

好

讓走盤好d

唔玩11：00

東京綠茵9.5b

贏咗？

係街 無直播睇

球探

其實我都睇唔到😂

多謝樓主，又gun岩

9.5b?

係

fc琉球盤

Guned

主隊勝?

還有？

準

果然真材實料，gun實

聖保利盤

lm

2-0

輸了

3:0 gg

4:0

米堡盤
鍚周三w

米堡

唔緊要加油

紐卡素 10.5b

自己都未買就9c....

慢咗 11.5B可以?

入

有返10.5B

雙收10.5-11.5

馬體會盤

暫時今日
阿度斯維盤✔️
東京綠茵9.5b✔️
fc琉球盤✔️
聖保利盤❌
米堡盤❌
鍚周三w✔️
紐卡素10.5b✔️
紐卡素11.5b✔️

曼城10.5b

曼城即場晉級@2.4

曼城點先出線？

Lm 樓主勁

拖連奴半w

平注上

獌盤雙倍注(感情注)

炸對家入 拖連

真入

有跟到 頂住啊

有番粒得唔得先

g左

華盛頓DC盤
洛杉磯銀河盤

第二回
阿度斯維盤✔️
東京綠茵9.5b✔️
fc琉球盤✔️
聖保利盤❌
米堡盤❌
鍚周三w✔️
紐卡素10.5b✔️
紐卡素11.5b✔️
馬體會盤❌
曼城10.5b✔️
即場曼城晉級@2.4✔️
拖連奴半w❌
獌盤(感情注)❌
華盛頓DC盤✔️
洛杉磯銀河盤✔️

得66%

唔錯唔錯，今日上80

第三回
盤田9.5b

依家先睇，祝羊

銀河盤贏？

3-1緊

東京9.5b
神船盤

2:0波膽爆咗 仆街 盤使唔使爆

柏雷盤

跟唔切

重有無

唔係一點踢咩

我嗰到無得買

fc岐阜W

遲左😰

2點有冇？

阿拉丁
神燈

鳳凰盤

Gun

東京差1c

鳳凰13.5b 邊個有買

水手盤

第三回
盤田9.5b✔️
神船盤❌
東京9.5b❌
柏雷盤❌
Fc岐阜w❌
鳳凰盤
水手盤

唔屌日假了

柏雷絶殺！

日職可以買對家了

好波

鳳凰即場11.5b

又係刷緊買唔到

跟

悉尼主w

買半主可？

我唔搏

全針
熱拿亞盤

利華10.5b
柏達9.5b

柏達半場收$

AJ半全場客-客

跟唔到柏

邊一隊

阿積士

里昂9.5b

謝謝

新手b姐係咩？

大

9.5角大

唔該

重有冇

利物浦10.5b
防衛者w

利狗乜刷角咁廢架咩

靠富咸

上半場得2個，收得皮

里昂9.5b cashed

西維爾盤

AJ,防衛者

角球好似準D

😂

差5個快快快

和緊有機

上呀

搞掂

11c，收$

真係角球準D

睇黎可以繼續玩

More

求more就快破產

輸好多？

今日啲波假到仆街

伊巴 祖雲都炒

2巴 里昂 輸到仆街

屌 好黑

計埋琴日漢堡 大學 都係比人反CUP

西維爾角球點睇

諗下先

手持盤唔玩西維了
車仔即場等下9.5b

下一注all in 1000得返1000

試下一嘢賺起

車仔即場9.5b

仆街跟唔切

10.5b能試？

已經唔比買了

建議等9.5

好彩買得切跳左賠率2.13

1.69賠9.5

一樣

跳1.75

9.5b 1.75@ allin

買咗1.75

一樣 買左即升

Gun jor 9.5b

好撚驚呀

一嗌就有 繼續

真係同你個名一樣 我all in 咗 輸咗真係戎賭

臨訓前比多注可以嗎？
今晚淨係贏得一注
好慘豬豬

岩先想7.5入多注，遲左

又要慢慢叫

加泰+1

乜野叫加泰

基達菲

戎賭

角球又係半2個
加油💪🏽
訓教啦
各位加油

戎得 你們加油 贏多啲

睇球探唔記得轉返名

即場拜仁11.5s

第三回
盤田9.5b✔️
神船盤❌
東京9.5b❌
柏雷盤✔️
Fc岐阜w❌
鳳凰盤✔️
鳳凰即場11.5b❌
水手盤❌
悉尼主w❌
熱拿亞盤✔️
利華10.5b✔️
柏達9.5b✔️
AJ半全場客-客❌
里昂9.5b✔️
利物浦10.5b✔️
防衛者w❌
西維爾盤✔️

車7.5b 2倍再追

...又一講即刷

咁8.5

都係2倍追？

我追1注

yes

即場拜仁13.5s

1.94了

2倍

cash out左先今日最後一注米蘭打比11.5b

fc多倫多盤

對咗 要下盤

多倫多5ng

早知追多口

急流fg

guned😂多謝樓主

cashed

gun唔切

小注，等高水5.5b

依家入算

入左

2.05@50

我早左

再入高水好多

出買4.5

埋

主紅，劇本來了

即刻1-1

唉，差1c

冇事既

第三回
盤田9.5b✔️
神船盤❌
東京9.5b❌
柏雷盤✔️
Fc岐阜w❌
鳳凰盤✔️
鳳凰即場11.5b❌
水手盤❌
悉尼主w❌
熱拿亞盤✔️
利華10.5b✔️
柏達9.5b✔️
AJ半全場客-客❌
里昂9.5b✔️
利物浦10.5b✔️
防衛者w❌
西維爾盤✔️
車仔即場9.5b❌,8.5b❌
基達菲+1✔️
即場拜仁11.5s❌，13.5s❌
角米11.5b❌
fc多倫多盤✔️
多倫多5ng✔️
急流Fg✔️
小注急流5.5b❌

今回得48%
要反思一下先

跟咗4.5b
多謝你先

終於500上到10k
小目標達成，休息下

點落注碼

有D我私食咗冇講

均注500左右，有D大注1000,仆街悉尼琴日輸我千幾

新手on9一問 西維爾盤 盤即係咩？

讓球

唔好賭

今個月最高正數2k，依兩日輸返哂，琴晚唔服氣又入500跟你滾，依加1k左右
我多數1k5就會cashout 500

小學雞問題自己唔識google 樓主下次就由佢地啦

有返500再來 樓主可帶路想500上2000

同路

又話戒賭？

講就咁講 輸埋就無

都係戒賭

輸左20k 求帶領

走啦垃圾

格雷盤

朗斯盤(-0.5/1)

朗斯9.5b

太夜了，好難跟

下盤夜

仲可以賭？

艾斯讓球主客和-1
慕尼盤

國民讓球主客和-2

炒哂，睇黎樓主唔岩賭依啲西波

隊國民36腳射門射正11都輸0:1

cls真係馬會精選

終於有場正常小小既友賽
塞爾維亞盤
即場再玩角

10.5b有兩倍入

入了10.5b

入埋9.5

全中了

好堅

聖達盤
聖保羅盤

Lm

仲有20分鐘頂撚住

贏一場輸一場

貪心串左兩場

未起到機唔敢串住

就嚟要入錢

比啲信心，我都來來回回同馬會拉鋸左好耐，暫時都正幾百

得番200

我之前都係入錢再殺過有閒錢就再黎過喇，冇就忍手到有錢再入

未起機真係單頭好過

今晚中國果場點睇

上次應該打假波先1:2 中國贏
希望今日唔會又假波

中國杯，唔俾面？

暫時中國，一陣再睇

HO BALL

中國盤

睇黎玩完啲射門少到呢

屌你老母

屌咩？

泰國 已勝

蘇格蘭盤

我直屌客

仲有機？

喊出黎

7成控球比人兩射兩中cls

兩球世界波

即場補返個角大 等2倍7.5

客cup博唔博得過?

我買左100

利申，打算輸哂就下個月先繼續

cup左就fatfat 唔知點

望係咁望喇，當打個飛機，開心下算

睇下 下半點先 齊嬴

冷靜度下波先

繼續燈水pls

今場要破燈了
塞普10.5b

ez

比利士等9.5b 2倍
斯洛伐克盤

先入10.5b，一陣再入9.5

慢左
入左11.5

9.5b✔️
10.5❌😑😑
斯洛盤✔️

美國盤

富明盤

中呀屌

追和

都收錢

咁又係，仲有1粒鐘，屌到入多粒!!

早場又中曬了

其實係咪唔po飛所以冇咩人
定係我太燈

有

早場跟唔到呀

黎緊有咩心水

頭先太高興唔記得多謝你!!!

哥倫比亞盤
即場8.5b,2倍入

on9馬會有即場但封左

on99封到冇左8.5

烏拉圭盤

連登有愛

勁中

求助變李+x

中曬cashed

po返証明下自己唔係口水注

認得樓主前排燈到仆街 依家中到啪啪聲

今晚仲玩唔玩？

當然

幾點集合…captain

通常 賽前15分鐘先買

較鬧鐘

保加盤

對左

上定下？

小注即場11.5s

補小小9.5b

補飛夠贏有突

葡萄牙盤

盧森堡w

英撚等即場9.5b,2倍

同樓豬對左係咪要補飛啦

你可以當我燈既

升左盤買左下盤 未入黎睇就買左 樓豬諗多左

你個名，但下盤

佢叫左我買下盤

買唔到

到2倍就俾人打到1.97之後秒c

樓主快啲買啦 停哂c

精神

提子快入

補小小6.5b 2倍好了

輸3注秘魯主w

樓豬同路

墨西哥2.5大

？

2.5大只需10分鐘

有冇人睇咖

大宮盤

發現次次都同你對咁濟

買對家了

樓主派咗彩未

冇即場嗰啲不嬲要等耐啲

點解要咁做

大宮即場等8.5 2倍入

次次就到又有c

柏雷加油😫

買咗未

輸左

入多注柏雷w，追大宮數

重心愛援盤

我日假D戰積

再去？

勁

日本波真係唔岩我

8點有咩心水

華素爾+1

90分鐘絕殺好波

瑞士9.5b，等2倍

加瑞士盤

國家先係強項？

西班牙10.5b

天主教盤

追日本波數搞掂

可能係夜晚波岩我多D時間慢慢度

7點美職？

奧蘭盤

都係唔好，唔要了

哥倫布盤

串埋奧蘭多城盤試下好了，唔穩

單頭哥呢？

單頭機員呢？

單頭 哥倫布好啲

已跟

紅牛10.5s

買唔到-要11.5s

又買唔到....

12.5s

哥倫布補3/3.5s

琴晚2200到而家
瑞士盤✔️
瑞士9.5b✔️
西班牙10.5b✔️
天主教盤✔️
奧蘭盤✔️
奧蘭12.5s✔️
哥倫布盤❌
哥倫布3/3.5s✔️一半

樓主好癲只豬一場

1030買咩

手痕買小小屌波好了
等9.5b,2倍

呢場真係睇唔明

10.5b入？

不了

10.5s?

洛杉磯主w@2
自己參考下

多謝樓主，allin左

琴晚2200到而家
瑞士盤✔️
瑞士9.5b✔️
西班牙10.5b✔️
天主教盤✔️
奧蘭盤✔️
奧蘭12.5s✔️
哥倫布盤❌
哥倫布3/3.5s✔️一半
洛杉磯9.5b✔️
洛杉磯即場主w2水✔️

又到日職

係邊度跌低，我就要係邊度起身！（不過日假盤不了）

山神盤，小小地好了日假有陰影

瞓左全部冇跟

忍手Skip日假正確的選擇

咁點解唔自行反手

荷乙鹿特等下9.5b@2水

補唔補多注8.5B好?

8.5B,9.5B都入哂

7.5 8.5 9.5 全部2倍入手

大家好搏

角幾準可惜冇錢跟

川迪w

小小地，等一陣威爾斯

會唔會買過關

斯洛盤

跟唔切可以點

有冇tg爐

下場

睇下角球

冇人，開到無謂

都

幾時買角？

有 我第一個入 開個屌波tg一齊屌波

等9.5b@2水

跟實樓主

邊場請問？

有 一直支持

威

2.04入？

入唔切105得唔得

入完就秒c

我都入唔切

same

唔了

得返有9.5？

3c了

咁10.5s可以嗎

我自己唔會買

聽你講

頂佢個肺,岩岩2倍又黎角

俄仔8.5s

不了封左冇2水

俄仔入了8.5s@2

同路，顫抖中

又3連c

輸3注，冷靜下先

蘇格蘭半1.5/2b

串克盤

克9.5b@2

補飛克等7.5@2

以色4/4.5s

大注追數
德國10.5b

辛辛盤

下個月再入錢gun啦

烏拉圭-2

祝羊

土耳其9.5b等2倍@650

今日未訓就係等你

買左

入咗

再追11.5？

10.5b可以入？

針了9c停十世

無辦法，最尾兩邊都收收地

po飛邪下佢

補返提子10.5s@2

即場英9.5s

等於冇玩過羊100

馬會數錯角球停左受注

即場日本w

哥倫比亞

補日本飛唔洗輸

同明亮兄同路😱

有冇明亮TG LINK

羊

可以嗎

巴西skip 太著數

同哂路 齊齊收錢

即場巴西w

補返條飛

好彩收返3條飛

封左訓陣先
美國盤
墨西哥盤

美國1:0了

然後唔夠2分鐘就1:1左

中

中埋呢場完成第2次500上10k了

準備第三次未

一陣cashed out完先

cash

Gun！

休息夜晚見

其實大家中意係tg定連燈？

一次要用幾耐度？

支持開tg，連登成日跟唔切
btw問句題外話，點解你好似唔洗訓咁

tg

爐出水 連登屌波

想要注碼參考
咁耐都仲未識分配注碼

你買越大 係咪啫係代表你信心越大

通常500一注，信心大會1000
6-700個D通常係尾數當500注就可

好!! 同埋想問今日係咪開始500上10K

咁係咪姐系會開tg架？

好驚tg魔咒

Followed

你改得呢個名都唔驚啦

John! 齊羊

1500起機，好多時即場補飛

今晚啲波全買？

半大一場

巴西盃1.5大 太陽糸宇宙無敵超級重心

閪波求其玩下好了

今買點買

暫時悉尼，睇埋陣先買

嘩屌絕殺

有運

樓主

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5❤️
馬duck堡1.5

志明兄點解唔自己開po

好喇bro